懷疑大量警察參加初選！

求解
宜家保皇黨日日吹風話初選搞到疫情爆發，咁點解狗宿會爆肺炎？

唯一可能解釋就係：好多popo去咗參加初選

人一藍，腦便殘

一定係啲警察一家大細去投票，所以中肺炎

(個肺)白警

激死人

回力鏢又中

前線好黃

咪有兩個便衣狗去左初選囉

一定係啲警察重複投票，不聽出出入入票站，所以中肺炎一定係咁

根本就唔撚關七一事

個兩個係議員認得既當區便衣
跨區返工既鬼認得佢咩

一定關事
七一咁多警察係條街

原來啲藍絲黑警都去初選

中武肺既全部都係黃屍曱甴
武肺係愛國病毒

特登去播毒，心腸歹毒

心繫武漢！耀我中华！

this logic

一定要抽出警隊壞分子同叛徒！

pooh poop

白警手足

成班死暴徒一定去投票 遊行 扮黑記

唔通警隊已經被滲透

可能佢地有去71遊行/政府口罩冇料到

警察有得優先投票

邏輯正確
黨報呢幾日喪屌初選搞到大爆發，而家回歸組同狗組帶頭領先，原來有咁多白警同假藍絲

原來係咁

係咪有咩誤會 並唔係初選搞到大爆發 係政府不作為

警察參加黃屍聚會就應有此下場

初選唔係疫情爆發原因

初選唔公平

一定係任務，務求影響初選結果

嚴懲所有白警

呢個好笑

唔係因為佔中咩

真

死黑警參加初選，犯國安法。

正解

駁唔到

條底褲好黃

Logic 係

一定係啦

筲箕灣票站有便衣去左投票

要整頓叛徒

好撚多狗去咗71遊行 好多去咗初選

靜啦

又係woo仲唔係走去投票

手足黎

好白呀個肺

聽講係藍天使 去完慶回歸晚會 跟呀sir返宿舍玩

推

你咁認真做咩
依家樓主係教你點答啲藍絲
藍絲：抵死啦 成班黃屍搞初選搞到全城染毒
：我都覺得奇怪 難怪啲人笑班狗係黑警 原來佢地全部都去初選投票中哂毒
撚狗咁撚 hang撚哂機

黑警搞到社區大爆發

白警師

白警

Push

應該好多真藍，唔係點會藍店爆得咁勁

報應黎姐~

佢地休班去做排隊師 想搞到d人見人多就唔排
點知反效果

要撤職查辦！
收到風鄧炳牆巧嬲嬲

推光復香港 時代革命

邏輯撚

企維園都耐好多啦，仲要呢啲愈多人畫面愈靚

Goodest logic

個肺有花既全部同我入黎

笑撚死